727 一定要主動入村進攻

屌你老母你出嚟打鳩我哋啲人就得， 然後就唔撚畀人入村搞你？ 你估你大撚曬你話點就點咩，叫我唔好入村就唔入村？ 所以聽日前線兄弟一定要主動出擊入去同佢開戰

你老母一定比狗屌大

溫馨提示：負評 Block 上一頁